1) Спроектируйте REST-API для микросервиса хранилища файлов. Микросервис должен уметь: загружать, отдавать и удалять файлы. 
2) Придумайте алгоритм присвоения имен, загруженным файлам и сохранения файлов диске, если мы владеем информацией о том что в "нашей" файловой системе директория может содержать не более 999 файлов. Файлов могут быть миллионы. Имена файлов могут содержать не допустимые символы. Алгоритм сохранения должен иметь сложность O(1).

